希望大家唔好跟五毛帶風向鳩叫「港獨」，唔係我地Twitter 國際戰線手足好難做

請體諒 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

叫港獨就五毛？

兄弟爬山，不要拖累我們國際義士手足retweet革命 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Up

拉

係五毛帶風向，想比位中央入我地🙏🏻🙏🏻🙏🏻

叫「港獨」國際社會好難再支持我地

無錯

我日日用twitter，完全唔見你口講嘅問題

你系咪好得閒。成個廢老咁，日日開一堆垃圾post。

true

拉

請用不推文，拉，及負皮本post

我地連黃色經濟都比人叫港獨啦，
咁都比你spin做五毛？

無錯，終於有理性手足

請用「不推文」，「拉」及「負評」

曲到圓

唔好理五毛分化post

激嬲中共？哦，咁又點？

推

請使用起底功能

唔好激嬲中共
勇武 裝修呢啲暴力行為肯定係帶風向
等文宣手足難做
612到而家都係靠打字贏

樓主唔好咁潔癖啦

其他手足都理性，只係依家暗獨好過明獨，跟soloman 實冇死